啲兩層薄口罩有冇用 冇選擇你會唔會買

正常口罩有三層防護
而啲薄口罩就得最外層防水層同最裏面吸汗層 冇選擇你又見到啲薄口罩1蚊個你會唔會買黎用
正皮 會
負皮 唔會

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

單層都殺

點解唔用豬咀/

照殺啦 陣間個馬會阿叔一咳就飛啖痰黎唔撚死？

帶兩隻咪四層

咁如果批口罩仲要係 大陸貨+放倉放左幾年呢

有防水層就殺 點都好過硬接

ching 係唔係存貨見底

仲有60個3個人用
不過嗰60個都係啲乜春都冇嘅垃圾嚟

其實個fd幾年前流感時入錯左批大陸2層口罩 見呢家多人要口罩 拎出黎1蚊個諗住清左佢 結果比人鬧賣假口罩 明明每個客買前都有講清楚

我寧願麻煩d 用豬咀
命仔最緊要

一蚊個就抵屌啦 平時啲正常嘢都係一蚊個

豬咀我都有 但每次出完街返黎要用漂白水或者酒精洗先死呀嘛 呢兩樣都係搶手

過期+得兩層+大陸貨

三層口罩都係一蚊個
你話呢
仲要你本身入錯都蝕左架啦
你而家仲想賺返果啲錢呀？

呢兩樣宜家都未去到口罩咁難入手

而且漂白水正常屋企應該都有少量存貨

咁咪係囉 仲想賣一蚊個

咁又係 但冇人戴出街都唔敢戴

起孖啦

有好過無

冇啦 比人嘈完佢都唔敢再拎出黎賣 留返自用同比我

有 不過真係好少好少

btw 我今日喺廢老區(觀塘)見到人戴
仲要唔係3m果d

打孖